★［反智］有冇人用左幾年iphone都唔知點用itune入野？

正評 唔識

負評 精通

利申：完全唔識用呢d反人類野

垃圾itune

itune：

同步=剷機

資料庫=

用itools吧啦

Yes cls

支那野

Me

lm

已經好耐無將iphone連落電腦度

以前用ipod 就識

Iphone本身都assembled in支那架啦

成班垃圾

1) 喺itunes揀返你要同步嘅folder e.g. 我的圖片，之後一sync就搞掂
2) 基本上iPhone影完相，過一陣就自己出現喺電腦photo入面

利申：Mac用家

次次㩒同步都要等個幾鐘
利申：iPhone 7+ 128GB

user friendly

一syns !乜都剷曬！

利申：以前試過

試過up上icloud drive，佢地個server慢到

以為用緊56k

同步等幾個鐘可能係你用埋電腦back up
我就用開iCloud backup，所以同步只係1分鐘內嘅事

係咪你電腦folder搬咗位，佢以為你無嘢同步咪del晒你

總之電腦係iPhone Library，電腦有就電話有，電腦無就電話無

電腦當然洗曬之前野，有乜理由keep 2 份，keep都在Ex HD

用File express

Apple弱智GA?

唔唸人地換新電腦，新電腦當然乜都冇

iphone 全部相片

一按syn，就同你剷曬

正確概念：

同步=清除

咁就唔會出錯了

既然係新電腦，你撳同步，咁陪電話好自然就變到新嘅一樣，乜都無

用咗一年都冇，唔識..

部

正常

Apple唔俾人壞電腦

所以apple咪出 time capsule呢啲嘢，畀你還原返部電腦

由iphone4到依家都唔識
亦冇打算學

電話冇嘛

電腦還原返，sync返部電腦咪無事

要 sync 一鑊 好煩......

入歌算OK,
升 IOS 新版前 , 多數用佢BACKUP DATA

有左ICLOUD仲用ITUNE

要用itune嘅咩？

iPod用到而家 易用到仆街

56K rubbish server speed

只係用黎BACKUP 就算唔見左部機 或換部新機都一咁 即刻變返以前咁
D相呀 WTSAPP呀 電話 冇痛番返晒黎

Down iTunes佢落黎就係為左用itools，除非係backup and restore果陣先會用佢

facebook見過無數人同步之後乜都冇晒搵人求救

開個itunes app 果版一拉就send 到 file 上iphone
咁都覺得困難既其實係咪有學習障礙

你個file就send左上去，但其他野就全剷！

N咁多人奶過野，似係apple智力有問題多

唔係咁易架

蘋果最垃圾就係itunes

識但唔係精通
覺得好麻煩

裝都無裝

除咗入相都唔係插入電腦

龍貓在世呢啲老嘢真係老喇，完全停留喺10年前對iPhone嘅印象

當 iPhone 連接 iTunes 後，untick 晒 music , movie , photos , podcast ..... 既選項。

這種 sync 就唔會洗晒 iPhone 入面既資料

on9

冇比佢del過野

真心有幾難...
andriod 你就做到工程師

咁咪backup 個 itunes library 去新電腦囉

其實呢個世界係蠢人多過叻人

留明學野

有冇方法移啲相入電腦、電話Del晒佢

就咁用lighting 線連電腦，allow 個權限比佢，好似開usb咁開個iphone 個DCIM file，點抄點del都得。
但唔可以抄走，唔可以抄入。

x2

但單純入野android係易過ios用itunes

完全冇用 但轉機d基本資料都有

除咗d相

當年ipod1 用itune 入歌
佢幫我電腦d 歌全部改晒file name

自始blacklist apple

其實rrad the fucking manual 有幾難？

就係因為 iTunes ，用蘋果？不了。

話你on9呀

下？

咁易用都話難 又要用iOS

咁多人唔識用itunes

其實itune係咪steve job設計？